東張西望個元朗佬乜事

係啊！
佢d震音 又大聲
大聲到我以為有地震d牛屎佬

點撚樣呀你個柒頭
死返華富邨啦扮差佬
屌你老母

紅姐喎 名你都睇錯
方唔係偷鳩人糧單影相當自己啦

慢慢推啦白痴閪

]唔洗理條戇鳩仔

條戇鳩仔100%住公屋 廢柴黎

又話自己搵幾十萬一個月
但係又拎4000蚊
又話自己住華富
又話自己係華富邨WhatsApp group
又話自己DSE 英文5
又話自己DSE 英文2
又話自己三大
又話自己樹大
又話自己中大
又話自己官校教緊書
又話自己做EO

睇黎現實生活好自卑到咁呀[/

陳家樂

慢慢推啦柒頭小學雞

傻閪死老母

死差佬都好扮？

#404 開始睇 笑撚死
俾人串到一棟都冇走黎我post搞事笑4

（有圖) 垃圾警犬係咪要阿妹俾人姦咗先做嘢

hi 世清

弱智仔
似肉酸on9

爆佢